HKBN 係咪會鋪馬游塘?

之前見有sales 擺booth
想問幾時開始有得用
頂唔順pccw 3MB

最快半年，最慢一年以上

會唔會係wi-fi幾站轉有線入屋,我記得佢有呢味野

正喎, 多個誘因搬馬游堂

慘 而家capacity爆左，申請唔到